賀曼聯輸波，J圖重出江湖

送多編專訪

AKB畢業後初次主演連續劇，對挑戰殺人犯妹妹這個困難角色的渡邊麻友進行了採訪。

愛與罪與瘋狂的愛情懸疑劇『直至雨終停的那天』，在本作中，飾演作為殺人犯的妹妹在黑暗中生活的女主角北園光的渡邊麻友，講述了對作品的想法和拍攝現場的故事。

「實際上我是一個喜歡什麼就會將它變成原動力的人，是容易被喜歡的心情所打動而生存的類型。」

——從akb畢業後初次主演連續劇，在決定出演這部作品的時候，坦率地說是什麼心情呢？
渡邊：很開心。作品的內容包含了很多厲害的要素，是我至今為止沒有演過的角色，當成是新的挑戰，在這個意義之上有著緊張感，同時也非常期待，想好好地去演繹。

——飾演光這個角色，認為最重要的是什麼？
渡邊：光因為15年前哥哥殺人事件的發生，作為殺人犯的妹妹行走在黑暗的人生之中。我自己當然是沒有這種經驗的，所以想象著光在痛苦中掙扎的形象拼命地扮演著。還有，光的夢想是成為音樂劇演員，對光來說音樂劇是她唯一的生存意義，所以對音樂劇的熱情也很重要。

——像光對音樂劇一樣，喜歡的東西成為支撐自己生存的一部分，渡邊桑對此有同感嗎？
渡邊：實際上我也是喜歡什麼東西就會變成原動力的人，是會被自己喜歡的心情所打動而生存的類型。所以我懂光對音樂劇的感情。

——對渡邊桑來說，喜歡什麼東西能夠變成原動力？
渡邊：我跟光一樣很喜歡音樂劇和舞台劇，非常喜歡寶冢，因為寶冢所呈現出來的是廣闊的非現實世界，讓人沈浸在夢幻的世界里，如同夢境一樣的感覺是魅力點。還有其他的音樂劇也是，會被作品的內容深深地打動而流淚，被演員們傳來的能量而感動落淚，像這樣被各種各樣的感情所影響的感覺很開心，很享受也很喜歡。

——喜歡的音樂劇作品是什麼？
渡邊：喜歡『西貢小姐』，是主題很沈重的作品，我很喜歡劇中的音樂。前段時間為了看『西貢小姐』去了紐約的百老匯，就是這種程度的喜歡，是看了很多次的作品。

——真的是會被「喜歡」所驅動呢
渡邊：是啊，如果是為了喜歡的東西，我是無論哪裡都會去的類型。順帶一說，那時候是跟朋友一起去看的，感動得都哭了。除了『西貢小姐』以外，還觀看了5部音樂劇，非常愉快。

——在電視劇中，也描繪了光和青梅竹馬和也（堀井新太）的戀愛故事，兩人的關係會變成什麼樣也是很重要的看點，是以怎麼樣的意識來演的呢？
渡邊：這兩個人的戀愛真的有很多阻礙，演起來也很痛苦。和也有以結婚為前提交往的戀人，光有著自己複雜的想法，是帶著這樣的2人要有絕妙的距離感的意識來演的。

——你覺得光是被和也的什麼地方所吸引的呢？
渡邊：和也雖然有點優柔寡斷，但是在深層的部分是一個堅定信念的人，我認為光就是被他這種信念所吸引的吧。

——飾演和也的堀井新太，是什麼樣的人？
渡邊：是非常清爽又活潑開朗的人。因為我很認生，在現場堀井桑經常向我搭話。說起來，剛開始攝影的時候，堀井桑問我「多少歲了？」，回答了「24歲」，他很吃驚地說「我以為你比我年長呢」（笑）。確實從以前開始就以akb活動，被認為年長的可能性也很多，這次是這樣的情況。

——也請說說跟其他共演者的趣事
渡邊：飾演光所在劇團的團長天竺要的吹越滿桑，見面之前我擅自認為他是一個不怎麼說話很酷的人，初次共演後，他真是一個很愛搞怪的人，在攝影間隙，經常會和劇團的共演者們開玩笑逗大家開心，讓現場的氛圍變得放鬆。然後也受到了飾演光的母親北園由布子的齊藤由貴桑的很多照顧。其實在幾年前，和她在音番上合唱過，但是那次合作很短暫，這次飾演母女有了更深的接觸所以很開心，也讓我學習到了很多東西。

麻

友

靚

𨶙

到

癲

G持

正

著衫都叫j圖？

有咩好J

咁靚咁純嘅女仔真係j唔落,sorry

吊，我仲滿心期待入黎

臭雞有幾純

B哥開到聲

大媽？

唔貼香港啦，又有正義𨶙報警/批鬥就唔好

貼啦，驚西咩

不了

呢啲都叫j圖

谷左三個月係咁

Mayug